\section{Arbeidsavtale, rollefordeling}

\subsection{Samarbeidsavtale}

Samarbeidsavtale (Vedlegg 1).

\subsection{Organisering av ansvar}

\subsubsection{Rollefordeling / Prosjektorganisering}

Prosjektgruppe skal bruke Scrumban utviklingsmetode. Oppdragsgiver er Helse Nord IKT. Torkil Grindstein er en veileder fra Helse Nord IKT og er et viktig bindeledd mellom oppdragsgiveren og prosjektgruppen. Gruppen består av Kristian Nedrevold og Daria Danilina som skal jobbe sammen for å levere best mulig produkt til oppdragsgiver og utarbeide all nødvendig dokumentasjon.

\subsubsection{Ansvarsfordeling}

Prosjektgruppe består av to gruppemedlemmer. Begge to skal aktivt delta i planlegging av prosjektarbeid, utviklingen av selve systemet og ferdigstillelse av nødvendig dokumentasjon.

Kristian Nedrevold er prosjektleder og kontaktperson for gruppen. Han er ansvarlig for å ta kontakt med eksterne veiledere (Helse Nord IKT) og styring av møter. Han har også fått en rolle som utviklingsleder, og er ansvarlig for styring av utviklingsprosessen og fordeling av arbeidsoppgaver.

Daria Danilina er dokument ansvarlig, og skal sikre at all nødvendig dokumentasjon er oppdatert og organisert på en riktig måte. Hun har også fått en rolle som sekretær, og er ansvarlig for å ta møtereferater.

Alle gruppemedlemmer skal fungere som utviklere gjennom hele prosjektperioden. De skal også sørge for at arbeidet med prosjektet går etter plan og finne mulige løsninger til oppståtte problemer. De skal jobbe sammen med ferdigstillelse av nødvendig dokumentasjon, rapporter og diagrammer.

Alle gruppemedlemmer skal delta i interne møter som skal avholdes via Microsoft Teams. Det er satt minst ett møte i uka. I tillegg skal det gjennomføres korte daglige møter for å kontrollere at arbeidet går som planlagt samt løse eventuelle problemer.

\subsection{Signering av avtalen}

Kristian Nedrevold, Daria Danilina

Samarbeidsavtalen er signert 31. januar 2023.  